岩岩部surface book無la la發出拍拍聲

唔知咩事嚇撚死我

而家關機重開又無野

Dnlm唔好爆ar

你唔會覺得我哋隔住張相會知道你部電腦發生咩事掛？

個問題就係我唔知咩事ar ma

整電腦都要CSI zoom & enhance

1
D聲係個機背位出黎

拍拍拍拉圖

我叫拍拍拍拉圖姐
我部機唔係叫拍拍拍book

樓主睇緊AV?

屌係圖書館點睇
我又唔係d廢老

用相片黎表達聲音

Microsoft d機認真唔抵玩

依家冇聲

風扇問題？

拍拍拍得圖冇聲

M記Surface Pro 買幾多部壞幾多部

返幾間公司d老細好鐘意買Surface Pro

個個用唔係好耐就炒左
要送去M記直接換部新機

部機設計衰過人

我就係諗緊係唔係
係都冇辦法，surface book又無得開黎睇

無辦法認同更多
仲要賣得咁貴

咁佢唯一好在係Win10 有兩種mode
軟件通用

呢點IOS冇做落去係敗筆

我覺得佢想學Apple 搞多d花臣

有甲由走左入去散熱風扇

唔撚係ar

冷縮熱脹咋？

唔係啊，佢係似拍子機咁樣連續響